HIBOR做乜係咁升

十幾日前1.07,今日1.84

又話美國減息QE大陸又降準

銀行缺水？

港元都冇減... 正常就buy hkd sell usd 啦...

同埋係咪話新股集資加三月尾埋數 多啲公司要借錢？

都有可能，咁望四月跌番

間間銀行都驚 唔想借

又嚟落雨收遮

又升佢老味

三月季結一般現象

幾時回落，想借錢

過二了

真係痴晒線
之前美國一話減息
hibor曾經跌過去1%
本身諗住可以供平樓
點知之後就係咁升

銀行本質係咁仆街

基本港紙美金係市場反應上係delink哂....

點解港元咁撚強

停左喇，停左喺最高位

開始多人買樓同借錢

開始跌了

開始多番電話call